聶德權：相比2003年 現時社會氣氛不同 令抗疫更困難

【Now新聞台】約二千多名港人仍然滯留湖北，政制及內地事務局局長聶德權指，若本港有足夠檢疫設施，或可分批接送滯留港人，又指現時社會對政府信任度低，令抗疫難度增加。

2200多名港人滯留湖北，回港無期。政制及內地事務局局長聶德權指，這批港人分散三十多個城市，要制定方案將他們集中，過程要顧及感染風險，加上香港的檢疫中心接近爆滿，需要先增加檢疫設施，才有機會分批接送滯留港人。

香港2003年已有抗疫經驗，但聶德權認為，現時社會氣氛不同，令抗疫更困難。

現時滯留湖北的港人，有十人確診，一名62歲女子情況嚴重。聶德權指，政府無一早公布，是因為當地情況對香港公共衛生無影響。

另外，聶德權被問到港澳辦改組，他表示，今次的人事公布是架構調整，認為中央堅持一國兩制方針不變。

果然係柒婆親信
柒婆一定係咁樣諗

聶德權認為，與2003年沙士(SARS)比較，現時政府應對武漢肺炎疫情是更困難，當年社會能夠集中、團結，但現時社會對政府信任度低，政府要處理疫情和政情，增加抗疫難度。

社會唔信任政府係社會既錯
政府完全冇責任

全部香港人得罪林鄭

講民生就當政治問題
正仆街食屎狗官

03年局長人工同依家一唔一樣?

佢今朝個電台訪問唔止講咁少
全部都係賴人唔團結 搞到正苦做唔到嘢

廢就廢啦on9仔 裝備都比唔到人你賴乜鳩社會氣氛者

屌佢老母臭閪喫屎啦 我今朝睇電視睇到好撚興

呢條友跟左柒婆好耐
個格都學埋佢

2003無自由行，乜都肯封，成幢樓立即走去隔離又得，

依家17年後，自由行乜簽乜簽湧落嚟，啲關要醫護罷工先肯封幾個做樣，檢疫靠自律

香港人唔信你，係因為你地全班只暴製亂，無企喺香港人嗰邊一次，所以係香港人錯？

係呢個世界既錯 總之我無錯

最衰都係佔中

咁點解會咁呢？自己做過乜你唔講

頼得就就頼，同最衰係佔中說話一樣。政府自己努力配合大陸不作為。幾廿萬個月真好做，自己做得唔好去賴市民。

收皮啦粉腸，唔係香港人醒水一早已經同武漢冇分別

佢同騰雞華係柒婆愛將

please dun post rubbish anymore

真係唔仆街做唔到官

咁都要睇下要團結嘅"伙伴"係乜質素㗎，同班豬隊友團結，等同自殺

根本係政府不作為

其實香港人好團結
好團結咁屌柒正苦

戇撚柒鳩
唔係反送中周街支那人啦
臺灣就因為民進黨 支那狗自己cut
如果唔係實爆到七彩
塞翁失馬，焉知非福

唔諗下點解咁多人屌?

聶狗

高人工比你就係要你拆掂佢唔係推比人

其實佢講得啱 唔團結推返無所作為既on9政府

香港人需要反省自己？
點解仲可以俾咁嘅垃圾管治香港

香港死都唔肯封關 抗疫工作當然困難啦

上湖北同個班港人死撚晒佢啦

所有資源、政策、人手都係你手上，
點唔同？
比起老董果陣更集權，
但更加廢

唔封關 你起幾多個中心都無用啦 傻西

仲有阿 口罩呢 屌你老母

又賴

食屎啦屌你老母
當年都仲起碼似係抗緊疫

而家777帶領下根本係舉手歡迎瘟疫, 777擺明謀殺香港人

有咩好比較?

真係一副惟我是是嘅嘴臉

完全唔覺得自己有錯

做得好 邊有人屌

明明疫症就係俾機會你地挽回市民信心

係你地唔珍惜 on撚9

一定係有人掟枝雞尾酒燒哂你啲tender至買唔到口罩啦

收嗲啦
香港唔獨立根本抗疫就唔會成功

「多管齊下」「全球」採購緊口罩
不過可能疫情完咗都未買到

繼續賴囉 總之我無錯

全港納稅人花咁多錢，就養活呢隻食屎狗官同佢全家？

真係祝佢全家死！

呢條撚樣奶得好行 等住上位做特狗

根撚本成件事就唔應該發生
屌

佢個咁嘅短命相就唔好諗啦